究竟唔拎起廁所板痾尿係咩心態

一心諗住去痾屎
入到廁格 塊廁所板有尿漬
仲要滴撚到周尻圍都係
再入第二格 第三格 格格都係咁 我屌你老母
有無諗過下一手點用
諗下當你好急屎但又見到咁既情況 仲邊有心情痾